點解唔圍禮賓府？！

點解唔直搗黃龍
圍禮賓府？？！？！
逼柒婆出黎回應

真係搞既
我第一個走出黎圍！！！

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

好 你去先

自己爬下文 6月定7月已經有人問過

我知地理形勢驚gg
但點都唔可以比柒婆逍遙一世

行山姐 咩都唔做 得喇掛

我琴日都開完post問點解柒婆到今時今日都冇事
不過連登手足好似興趣不大

其實我不嬲都覺得 圍警總圍警署
係好大noise

但解鈴還須繫鈴人 點解唔圍翻柒婆

依家已經係go big or go home既階段

好多人開始不滿我地做既嘢

時間一拖長就搞唔掂